{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054710",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154635?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 힐링캠프펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。チェックインおよびチェックアウトの案内は予約の告知事項になっています。未成年者の予約および利用は保護者同伴時のみ可能であり、保護者同伴することなく現場訪問の時には、払い戻しを受けることができず、退室措置されます。ペンションの客室予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、場合によって重複予約が発生することができます。この場合、先に決済された予約件に優先権があります客室価格は期間によって異なる場合があります。キャンセル料は予約金額を基準に策定され、最大人数を超える場合は入室が不可となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルごとに異なることがあります。入室利用案内では複層、IPTV、Wi-Fiが利用でき、ペンション内部ではWi-Fiが利用できますまた、全客室で室内共同バーベキュー場をご利用いただけます。バーベキュー場の利用時間は午前0時までです。ただし、B棟の客室は、各号室の入り口前でバーベキューをご利用いただけます。雨天および冬季は除かれます。炭とグリルは個人持参が不可能で、利用時間は夜11時までです。スーパーへは車で約10分の距離にハナロマートがあり、コンビニは徒歩約2分の距離に位置しています。ペットは全客室でペット同伴が可能で、5KG未満のペット1匹のみ入室可能です。 入室費用は1匹当たり10,000ウォンで、大型犬は入室できません。 ペット用品は個別持参が必須であり、1匹を超える同伴入室はできません。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は保護者同伴時のみ可能です。保護者同伴なしでの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室予約はリアルタイムで表示されますか？",
            "answer": "ペンションの客室予約はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。重複予約が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は一定ですか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいつかかりますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。また、最大人数を超える場合は入室が不可となる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は利用できます。利用時間は午前0時までですが、B棟の客室では各号室の入り口前でもバーベキューを楽しむことができます。ただし、雨天や冬季は利用できません。"
        },
        {
            "question": "近くにスーパーやコンビニはありますか？",
            "answer": "近くにはハナロマートというスーパーが車で約10分の距離にあります。また、徒歩約2分の距離にコンビニもあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、全客室でペット同伴が可能です。ただし、1匹のペットのみ入室が許可されており、体重が5KG未満のペットに限ります。大型犬は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペット用品は持参する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ペット用品は個別に持参する必要があります。また、1匹を超える同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 471
    }
}